屌你老母天文台台長 你係唔係犯撚賤

林超英

坐左幾耐

詳實天文台有限公司

官僚 唔用腦

降低黑雨要求啦好嗎

食屎啦 屌晒佢全家

笑死

躺著也中槍

笑到仆街

黑雨啦屌